三萬幾人就可以控制到七百萬既社會， 點解？

靜係因為果三萬人有武器？

睇下史丹福監獄實驗
就知道路西法效應點嚟

仲有尚方寶劍...先打後放

30000=1條鯰魚，7000000=7000000條吞拿魚
prove that就算得番一個popo, 香港人都係會驚到賴屎

Because
0. Fear.
1. Many people still believe they need a government.
2. Many people believe that if there is no government, there will be chaos and nothing will work.
3. Some people do not believe in other people and the ability of self-organization.
4. People believe the government is above morality - that the Non-Aggression Principle applies to everyone but does not apply to government. Institutionalised violence results from above.